[ 唔 好 俾 藍 絲 見 到 ] 新 沙 士

幫朋友post
大獲
我個fd個菲庸個fd個雇主係做緊醫館局
佢話十月一有個大陸人入咗院
有沙士病徵
今日化驗完已經確實係新型沙士
啱啱條友已經瓜老襯咗

佢話一定要戴口罩
保護自己
同埋唔好畀藍絲知道
由得佢地自己死

細菌戰

推啊
一陣周街傳新沙士點算

唔好畀藍絲知

仆街你哋仲推

唔好俾藍絲知

經常出入冷氣地方，忽冷忽熱，係好容易出現傷風感冒症狀。

守秘密呀大家

啱，自己友知就好，由得班藍絲死啦

沙士唔係好恐怖之嘛 個肺會花少少之嘛 感覺睇肺片上無肺結核咁花

沙士有 91%死唔去 無事㗎 定少少

不過有9%死亡率 果時係推口罩去降低感染率 我就照口罩 睬你都有味 利申: med L

生病可以豁免

口罩係用黎預防ga
03年中左沙士先黎戴？

十月已經有

Cls 隱瞞左幾個月